•	Mencari film berdasarkan judul 			(SIKEBO-F-01)
v	Menampilkan deskripsi film 			(SIKEBO-F-02)
v	Menampilkan Review dan Rating film 		(SIKEBO-F-03)
•	Menampilkan urutan film berdasarkan kategori 	(SIKEBO-F-04)
•	Menampilkan film berdasarkan Rating 		(SIKEBO-F-07)
v	Memberi Review					(SIKEBO-F-08)
v	Memberi Rating					(SIKEBO-F-09)
•	Memberikan usulan film baru 			(SIKEBO-F-10)
•	Memberikan reward				(SIKEBO-F-18)
